一人打一句尷尬句子

我係一個有型嘅毒㩒

打到自己都好尷尬

輪到你哋

😑

我係呀輝

你喜歡孔子嗎

有冇實現演員夢?

er...其實我同你唔熟

唔鍾意 搞到學童自殺案增加

其實我識你嘅咩?

唔講咁多 即刻搏咀

Hand job 2q 賓周都損

我都好鐘意你

但只係朋友果種。。。

柒到唔敢睇

好撚老尷

屌 連登仔咁少傾啫咩

*咁少貨

我外表睇唔出

搭車撞到一般朋友
講兩句之後
佢：我想聽歌

聽者流淚

即刻搏嘴

我就係高達

尷到

拍定手先

點少得I can fly one day